有冇個地方可以睇恆指以前既數據？

通常都係1個月、3個月咁
想睇指定某一日得唔得嫁？

睇過，但好似都無喎？

搵到，不過無圖表？

how about tradingview

但佢都係整體
我想睇到
例如2017年1月1日
入面唔同時段既恆指數據
可以睇到每分鐘幾多

其實有冇？

Change setting to 1 min, work?